Mõisa perrishärra kässo päle sai tämpatsel päiwal Seppa tallo perre mehhel Jaak Kiwwisaar kulutut ja ostmisse Kontrakt ette loetud, et temma Tallo ärra müwwasse, nink kui temma essi osta tahhab peab Mihklipäiwas mõisa härrale kulutama. Selle päle kulutas Kiwwisaar et temma essi ei pea.
